好辛苦 點解一齊左 仲好似冇咁sweet

明明之前會不停傾
一齊左個幾星期 就好似仲衰左
明明online online 再online
都唔覆自己

有時又唔見左幾個鐘
話瞓左覺
我會諗會唔會係同其他人見面

佢又好似冇熱切想同我見面咁

係咪我想太多? 疑心太多?
太冇安全感? 唔信任對方?
唉
呢種感覺好似失戀後 失去對方咁
一直等佢回覆

哈 又一pair準備分手 開心～

唉 唔想聽呢啲
不過信心真係好細
開頭以為係結婚對象

唉 好苦

巴打加油

其實就係得到手就唔愛了
樓主搵飛左佢搵過個 幾次之後就習慣架啦

一齊個幾星期就結婚對象？

你最近係咪好得閒

屌，你咁大個人自己搞掂啦，仲要人揍女咩，你有無檢討下自己呀？

保特衝線後仲會唔會全力跑？

我係巴 係我追佢
佢考慮左好耐 再選擇同我一齊做我女朋友
點解一齊左唔係應該仲甜啲
點解仲衰過之前 仲冷卻左

見佢不停上線 下線 上線 下線 都唔係覆我呢個男朋友 好hurt
其實我係咪佢嘅拍住試
仲試緊其他人
呢個係我嘅問號

屌，收皮啦

都係得閒嘅

聽落佢本身就唔覺得你係好好嘅對象
佢認為自己可以搵到更加好嘅，但礙於你某啲條件還好而佢又未搵到更好嘅，就試下喺埋一齊先
根住發覺都係冇乜feel 同你一齊冇乜價值
就嫌你煩 見到你message就第日先hea覆，心入面諗住：如果呢條友唔再覆我就好

過來人

等分手啦

騎牛搵馬囉

好辛苦 點解係有種失戀嘅痛

睇似浪費時間，佢對你係冇feel

明知得到你先要知道怎放下你

你對女人太好，佢地係唔會珍惜你的。

正如你老母一直無條件對你咁好，但你反而畀一個對你忽冷忽熱嘅女人牽動你嘅心情

兩個一齊坐低傾下啦
加油呀, i know this feeling

宜家個心情同我當年比女友背叛時一樣

見住佢唔覆我 個心好傷個人好煩
一見到佢個msg 就好似雨過天清咁 好開心

痴9線 好L折磨人

分手囉 佢著緊既就會問咩事 大家傾解決問題
佢冇反應既就走啦

我都好可以靜心 面對面講
但未有機會

我以前都好似你咁 秒回果陣好似得到全世界 冷淡左見佢online唔應就人都癲 但一日覆我一次都會好開心 勁折磨
只不過我係單戀 之後無見兩年以為無事 近排見返一次個心跳又出返黎 我諗應該永遠唔再見先會無事

你太沉啦！感情呢啲係可以一瞬間無，所以建議抽離返少少